最喜愛的日本女主播2018出爐 她都進入殿堂級啦

ORICON NEWS網站按照年末慣例發行了“最愛女主播排行榜”，今年已經是第15屆。

值得一提的是，去年女主播水卜麻美已經連續五年奪冠，進入殿堂級，因此今年不參加排名啦~

真的是超級穩定的成績了！恭喜水卜麻美！

讓我們一起來看一下今年的榜單中有哪些大家熟悉的女主播呢？

第1名：有動由美子

在今年榜單中，離開NHK電視台做自由女主播的有動由美子首次在該榜單中奪冠。

今年三月，有動由美子離開NHK電視台，她在NHK主持《STUDIO PARK TALK SHOW》、《ASAICHI》等節目備受好評，離開NHK後她在日本台主持《news zero》節目，去年排名第二今年奪冠。有投票者稱：“有動由美子表裡如一，很喜歡她。”還有觀眾稱讚說：“有動由美子對工作很認真，經驗豐富，不做作。”

第2名：弘中綾香

第二名是首次進入榜單前十的朝日台女主播弘中綾香，她2013年加入朝日台，主持《Music Station》節目五年，今年九月畢業，另外她還主持一些綜藝節目，直播中的應對能力博得好評。弘中綾香看起來純真可愛，但說話一針見血，有投票者稱：“弘中綾香總是元氣十足，對她很有好感。”還有投票者稱：“綜藝、問答、音樂等弘中綾香主持很多類型的節目，很多不同年齡層的人都喜歡她。”

第3名：加藤綾子

2010年、2011年的榜單冠軍，去年排名第四的加藤綾子今年成了季軍，除了主持節目她還出演NHK連續劇小說《一半，藍色》，日劇《黑色止血鉗》等，社交網站關注度也很高。有投票者稱：“加藤綾子有知性美，人也美。”

第4名：川田裕美

第5名：德島繪里香

第6名：大江麻里子

第7名：大下容子

第8名：井上亞沙惠

第9名：宇垣美里

第10名：田中美奈實